[Tesla沒日] 一分鍾生產一台！恆大新車現身街頭 網民：太霸氣了

作為目前中國最大嘅造車新勢力之一，恆大自宣布轉型新能源汽車領域之後就備受關注。日前，網上曝光了一組恆大新能源汽車嘅真車圖片，從車頭懸掛牌照可以睇出，該車是恆馳1，其定位為超豪華D級轎車。

新車整體嘅設計與此前曝光嘅官圖相似，只是刪減了車頭嘅點陣式設計，採用了電動車一貫嘅封閉式設計。

恆馳1採用了四門溜背式嘅車身設計，據悉，新車軸距達3150mm，並配備了22吋冚家鈴。此外，新車車頭上已懸掛恆大汽車正式發布嘅恆馳Logo。該Logo採用咆哮嘅雄獅作為主體設計，其寓意着「保護藍天，決勝紅海，東方雄獅，傲視全球」。

除恆馳1車型外，恆大汽車今年8月嘅發布會上，還發佈了恆馳2、恆馳3、恆馳4、恆馳5和恆馳6，覆蓋A到D級車型，以及轎車、轎跑、靈車、SUV 和 MPV。

目前恆大汽車上海、廣州兩大生產基地全面啟動生產，全面投產後能做到每分鍾生產1輛車。此外，恆大汽車「恆馳」系列車型預計明年下半年開始陸續量產。按照許家印未來嘅計劃，新能源車嘅產量將達到年產100萬輛，並用三到五年發展成為全世界最大、實力最強嘅新能源汽車集團。

一分鐘自燃

並配備了22吋冚家鈴

冚家鈴 靈車

係中國 每過60秒 就生產多一件垃圾

搵左三架Tesla換左個副廠殼

汉定含馳快d 自爆

成部紙紮車咁

咁撚核突

覆蓋A到D級車型，以及轎車、轎跑、靈車、SUV 和 MPV。

唔計爆炸既話呢架好似好樣d

鐘

屌你老母"決勝紅海", 支那人永遠唔識點樣做個藍海出來, 係都要跳入個紅海度攪死晒先安落

打朣左嘅Model 3

打錯字，sor

就算開價tesla既1成價錢都唔撚買

比起廣告得CG大大進步，有車殼，但一日未有識行嘅片，都當佢係模型

恒馳移動棺材

太撚柒了